求救SOS 電腦突然熄機同開唔到機

請問有無人知道電腦咩病？
近排發現電腦正常關機之後就開唔返，但係只要關咗電源掣半粒鐘後再通電就能開機，每次都係咁，依家情況開始惡化，用一段時間到就會突然熄咗機！到底佢癌咗咩病？邊件零件要換呢？

部機用左幾耐？

有無人出個玩嘢.jpg 樓主睇下

樓主睇完應該即刻明咩事

用咗至少8-9年，不過底板同火牛上年換

唔明，咩意思

最簡單問個朋友借隻牛黎試下, 如果一試即著咁到好明顯結果
其他不明暗病可能你搵唔到出黎
仲有保養就拎去check下

我都懷疑隻牛，但係因為隻牛用咗1年到，無理由咁快出事吧🤔

不過拆牛好大工程，好難問人借到

樓主咁壞法，知左都冇用

用左8-9年
但係底板火牛上年至換?
如果冇換埋CPU
代表底板都係舊代換舊代
建議你成部換算啦
執完都哂藥費

motherboard/powersupply issues

多數cpu風扇壞壞地或者太多塵，搞到cpu成日過熱熄機，我部機用左十年有時都會咁，要吸塵

證實咗係新換無耐嘅火牛壞咗了！
Cooler Master MWE650 用咗一年多啲就香🤦🏻
感謝各位😘

打漏咗，係Gold